8月3日＜旺角再遊行＞最新消息

各位好，旺角網民已就8月3日(星期六)＜旺角再遊行＞向警方提交不反對通知書，目前正在磋議遊行路線嘅最終定案。
由於主要用嚟發佈消息嘅平台「旺角人旺角事」專頁因為長期被打壓及監察導致失去好多功能，管理員暫時未能夠喺專頁發佈任何消息。
有見及此，「旺角人旺角事」目前開咗一個facebook group，以發佈有關8月3日＜旺角再遊行＞嘅最新消息，希望各位多多關注，8月3日旺角見!

呢場係主線任務 大家做好文宣

打響8月頭炮

推

上次好多時間俾人佈好陣

不如你建議一區可以去馬既

點解呢期多左咁多聽都未聽過會搞既遊行

所以一定要搞好情報傳遞

旺角外面好多cam

去旺角送頭，樓主係鬼。
係去都去廣東道啦

之前唔係話旺角遊行去鐘樓架咩？